Miele 吸塵機個插頭一大浸臭膠味

Miele 吸塵機個插頭一大浸臭膠味
過咗一年保養
估唔到匈牙利生產都咁廢
開機嗰陣時會好熱 然後就會有一浸溶膠嘅味道

我想問吓代理受唔受理？

give them a call la.

啱啱個插頭用唔到 好似有嘢頂住
叫老豆拆開個插座嚟睇吓

屌 原來我老竇整嗰個插座用5A cable
條電線幼到仆街 係個插左溶撚咗

你on9架？

第一時間：開post屌咗件product先
而唔係搵下邊度出問題

睇見個三腳插就知係個插座出事

咁撚樣溶法
仲諗住問你係咪用拖板

打上去屌佢
佢地售後ok的